有冇巴絲打都仲未有offer

我GPA得3.16 聽聞教大連3.0都派埋offer
等極都冇，係咪已經冇機?
連樹仁今日in埋都係waiting list
top up degree 再master 有冇得諗有冇機
求各位指點迷津
冇offer 嘅不安感就嚟搞到人都癲

巴打咩科?

咁都癲 eq低

低分過我都有offer，人生陷入迷茫，可能我真係eq低得濟衰埋interview

咩科？ 好多揀返自己科原校過3就收

中文

中文，原校唔收啊，連3.5都冇收

炒普通話炒IT，中文野冇炒 跟住就GG左 後悔冇再多d中文拉返個分

我都未有

唔怕唔怕我得3.02👍🏻🎉

我都仲未有offer
不過我有個私樓單位
所以唔洗咁緊張

人生勝利組👍🏻👍🏻👍🏻

不過我有嘅係腦袋🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️